<resources>
    <string name="app_name">Gallery for Yandex School</string>
    <string name="drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="name">Галерея</string>
    <string name="miss"><u>Пропустить</u></string>
    <string name="prod_bottom_do_in_basket">В корзину</string>
    <string name="about_company">
        Данное приложение создавалось в качестве тестового задания для Летней Школы Мобильной Разработки Яндеса 2018.
        При создании приложения большое внимание уделялось качеству кода, его организации.
        Для организации галереи был выбран сервис Firebase. Были использованы следующие сервисы Firebase: Authentication - для регистрации пользователей в приложении. Realtime Database - для хранения данных о пользователях и загруженных ими изображениях. Storage - для хранения изображений.
        По заданию внимание было обращено на кэширование данных. Firebase самостоятельно справляется с этой задачей без дополнительного кода, а кэшированием изображений занимается библиотека для работы с изображениями - Glide.
        Навигация по приложению - была использована современная библиотека Cicerone.
        Так как это приложение - попытка придерживаться современных канонов, а конкретно Clean Architecture, то решено было реализовать MVP. Реализация посредством современной библиотеки Moxy.
        Dependency Injection - Dagger 2, типично для реализации этого анти-паттерна на Android.
        Данные с Firebase было решено получать реактивно (почему нет?) с помощью библиотеки RxFiebase.
    </string>
    <string name="instruction">Приложение представляет собой простую галерею для просмотра изображений и возможностью оценивать понравившиеся.Также есть возможность загружать свои изображения.
        В приложении имеется выдвигающаяся панель слева, с помощью которой вы можете передвигаться между разделами: Галерея, Избранное, Моя галерея.
        Галерея - здесь вы можете найти все картинки, загруженные пользователями, самые новые показываются первыми.
        В правом нижнем углу экрна есть кнопка со знаом "+", с помощью которой вы можете перейти к добавлению своего собственного ихображения в галерею.
        Все, вами загруженные изображения, вы можете найти в разделе - Моя галерея.
        Для просмотра изображения в большем размере необходимо нажать на него в Галерее - вы перейдете к экрану с подробной информацией о нем: название, описание, лайки.
        Также здесь вы можете поделиться изображением с друзьями, нажав на значок "Поделиться" в правом верхнем углу.
        Есть возможность загрузить картинку на девайс, нажав кнопку с "Сохранить" под картинкой слева.
        Избранное - здесь находятся все понравившиеся вам изображения.
        Для того, чтобы обновить данные галереи нужно просто потянуть сверху экрана вниз (свайп).
        Все загруженные вами фотографии и понравившиеся не потеряются при открытии приложения на другом вашем устройтсве, так как привязываются к аккаунту, который вы можете использовать на всех устройствах.
        Выйти из аккаунта вы можете в настройках.
        Рассказать друзьям о приложении вы можете, открыв панель меню слева и нажав на значок "Поделиться" в правом верхнем углу.
        Приятного использования!
    </string>
</resources>
